原來牙kai咁受韓妹歡迎.....

啲韓妹完完全全係失禁式尖叫牠....
好羨慕 我都決定今日開始做situp練腹肌💪🏻💪🏻

依條仔又好似真係幾正喎= =

失禁式咁個現場咪好臭

好想射精佢牙

咩組合黎？想知

BTS

唔g道，要問返樓主
射精比較重要

抵佢食到jennie隻豬仔喇

佢望落做愛好勁
但唔似防到彈

撩鼻屎啦。。你鼻窿臭啊

jennie隻豬俾洋鬼子食咗

呢個只係其次，
最重要佢要教Jen Jen跳舞

bts防到陣
但防唔到我<3

你個＝＝ 係咩意思

感嘆 震驚 原來有咁完美既人

認頁，exid

你老母就bts

exo kai。